2018 全球最有權力人物 Top 5

2018全球最有權力人物（不分先後）
1. 陳百祥
2. 譚詠麟
3. 曾志偉
4. 王晶
5. 汪明荃